大家見過最自戀的人係點樣？

hv ig,fb?
想去屌柒佢地

連登會員黎 淨係有編號ok嗎 #30788

jm9

我阿哥，成日照鏡，覺得自己好靚仔
(雖然我都覺得佢好靚仔，但男人之家咁自戀比較嘔心）

自稱港大笑話王

例子囉咁都仲要問

點search id?

禁一禁自己個名

開口嘅話題都圍繞自己最近做左啲咩，自己最近有幾辛苦，自己最近學左啲咩
snapchat成日影到好似自己因為太多(女性)朋友而冇曬時間咁

佢個野壞左

push

gay佬黎喎

Facebook search有條友自稱”男神BB”